# This file is distributed under the GNU General Public License v3 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: progressbar-ecpay-for-woocommerce v1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Progress Bar TW  <service@progressbar.tw>\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-19 00:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Progress Bar TW <service@progressbar.tw>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Textdomain-Support: yesX-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;esc_html__;esc_attr_e;"
"esc_attr_x:1,2c;esc_attr__;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_x:1,2c;_n:1,2;"
"_n_noop:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/PBECPayPaymentGateway.php:19
msgid "Enter ECPay Checkout Page"
msgstr "進入綠界結帳頁面"

#: lib/PBECPayPaymentGateway.php:20
msgid "ECPay payment by Progress bar online course"
msgstr "進度條線上課程 - 綠界金流"

msgid "ECPay payment gateway for customers."
msgstr "讓顧客可以利用綠界 ECPay 金流結帳。"

msgid "Credit Card and UnionPay. (Needs to apply for activation from ECPay)"
msgstr "信用卡及銀聯卡(需申請開通)"

msgid "Web ATM. (Not shows on phone)"
msgstr "網路 ATM(手機不支援)"

msgid "ATM"
msgstr "自動櫃員機"

msgid "CVS - convenience store"
msgstr "超商代碼(CVS)"

msgid "Barcode - convenience store"
msgstr "超商條碼(Barcode)"

msgid "Disabled - "
msgstr "無法使用 - "

msgid "[Test mode]"
msgstr "【測試模式】"

msgid "Payment page was disabled, please checkout again."
msgstr "已產生過訂單編號，無法再次結帳，請重新下單。"

msgid "Enable this payment gateway"
msgstr "開啟此付款方式(請注意是否在測試模式)"

msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

msgid "Title of the gateway"
msgstr "結帳標題"

msgid "ECPay payment gateway"
msgstr "ECPay 綠界金流"

msgid "Description of the gateway"
msgstr "結帳敘述"

msgid "Checkout with ECPay page."
msgstr "使用綠界科技結帳頁面。"

msgid "Merchant ID"
msgstr "商店編號(Merchant ID)"

msgid "Merchant ID, 2000132 is for test mode."
msgstr "綠界的商店編號，2000132 為測試用的。"

msgid "Hash Key, 5294y06JbISpM5x9 is for test mode."
msgstr "綠界的 Hash Key，5294y06JbISpM5x9 為測試用的。"

msgid "Hash IV，v77hoKGq4kWxNNIS is for test mode."
msgstr "綠界的 Hash IV，v77hoKGq4kWxNNIS 為測試用的。"

msgid "Enabled payment methods"
msgstr "可使用的付款方式"

msgid "Prefix of orders"
msgstr "訂單編號前綴"

msgid "Order number cannot be repeated, it will be created with timestamp and prefix."
msgstr ""
"綠界訂單編號不能重複, 訂單編號將會以包含時間戳記與訂單編號前綴的方式顯示。建議前綴為"
"2~4個字元即可。"

msgid "Enable test mode"
msgstr "開啟測試模式"

msgid "Merchant ID for test"
msgstr "測試用 Merchant ID"

msgid "Hash Key for test"
msgstr "測試用 Hash Key"

msgid "Hash IV for test"
msgstr "測試用 Hash IV"

msgid "Enable development mode"
msgstr "開啟開發者模式"

msgid "Enabled(only if you are a developer)"
msgstr "開啟(一般使用者請勿開啟)"

msgid "Waiting for the payment"
msgstr "等待付款"

msgid "Progressbar ECPay transaction module"
msgstr "進度條綠界交易模組"

msgid "Some goods"
msgstr "一些商品"

msgid "ECpay Failed"
msgstr "ECPay 失敗"

msgid "ECPay webhook Failed"
msgstr "ECPay webhook 有問題"

msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "控制使用者在結帳時所看到的標題."

msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "此項目控制使用者在結帳時會看到的說明."
